【推上熱門】為支持警察用武力鎮壓學生既洗頭仔宣傳生意

借朋友AC出POST
最近發現左一個支持警察用武力鎮壓既人士
認為用催淚彈 橡膠彈係太仁慈呀

即刻睇下佢係咩人先 我要支持佢

原來佢做緊髮型生意架

我呢D愛國愛港愛香港警察既人
睇佢到咁支持真係好想幫佢宣傳下呀
佢身邊既靚仔靚女髮型唔知係咪出自佢手呢
真係男既英 女既正

工作既樣好有型添呀

如果大家有興趣
就快D聯絡佢喇
佢係周奕良(Evan Chau)
預約或查詢 92228479

工作地點 尖沙咀漢口道39-41號麥仕維中心7F
齊齊幫佢爆CUT

推到佢仆街

想佢爆CUT

唔知佢有無逃稅
有無商業登記呢

推到佢仆街死

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

紋哂身

好可能係黑社會

我唔熟呀
好似搵返D專業人士會好D

要佢爆CUT咋

剪個愛國seven hair

枉生為人

支持

紋晒身
紋晒身大家知咩事架啦

要一眼就認到係中國人個隻

推

push

關咩事

推
運動結束之後清算

紋身唔一定係壞人
但佢既一言一行就已經睇得出佢係壞人

現家就幫佢上位

是但啦

黑社會支持警察都唔係第一日既事

紋身=/=黑社會

推到佢爆cunt

好想搵佢剪頭髮 日日都剪

If not now, when?

咁就打去預約啦
記得約左一定要出現呀
唔係支持警察既勢力就少一份收入

唔知佢幫人剪緊頭髮既時候仲聽唔聽到電話呢

咁咪打去book個時間

係咪要畫埋出腸?
係呀我而家玩人格謀殺咁先得?

永久唔幫襯

Keep 住爆咳呀

咳到無得抖呀

爆爆爆cut

Diu 612 果日大撚把義士都有紋身，fucking proud of them

佢可以學下正苦咁卸膊

pish

大家 book 咗未

Push

隻眼做乜

快啲令佢忙啲啦

有啲難想像𠵱類型嘅人會撐暴政

唔幫襯唔夠，去寫感想啦

no comment